美斯要拎世界盃， 睇惜要等加泰羅尼亞獨立左先得

仲要前題成隊世塞球員入藉加泰

結果係攬炒 齊齊lays踢拖 場場梳化睇波